其實打到FA都幫唔到啲咩咪得囉，同樣道理，燒路燒到消防好難救咪得囉

經過今日既夢遊，我認為以後 Set 路障，只放救護車，唔好放消防 OR 拖慢消防進場既時間 ！！ 屌，下下個火岩岩放，就俾班消防救熄 ！！